Pumpkin Jenn 好正呀！！！！！

樣唔算好靚果d但連埋副偈真係好撚淫

抄畫

係，反佢個啲9成係平胸港女！！！

dom波， 皮膚黑

感覺好污糟

妝濃到變曬樣

女朋友有睇佢ig
成日著得好暴露
之前有套係得內衣褲
出面一件全透白色裙

呃飲呃食 R化妝品 R sponsor嘅

乞衣！！

塊面好大

第一張有少少似iamkareno

啱 所以成日用鬼佬精液fu面

個波打陰影

少布得嚟仲要唔靚

睇下後面個枕頭p撚到變哂形啦on9

佢出名心口打海鷗陰影
你睇佢第一張右胸個cleavage陰影好有趣

佢自從失戀之後成個人變哂 成個人勁做作想比人知自己身材好好 好多名牌活得很快樂 整黑自己 化到鬼五馬六 連個胸都係化出黎 著衫又不知所謂 日日影住自己un下un下唱歌 剃腳毛剃到流血又要喊住拍片 high到傻左 好似完全活係自己世界
仲要抄畫 抄人ootd 柒到唔敢睇

同中大jessica一樣 以前順眼好多

比人包既臭雞

好大隻海鷗

呢個真

就係你啲臭男人搞到啲衰格垃圾臭雞以為自己真係又靚又有身材日日show off

召喚痴線西

佢啲衣著

佢啲fake tan...好污糟咁 之前白啲順眼好多

其實佢真係好撚正喎，屌足佢一個月，每日三劑🤤

Looks dirty tho

係咪呢個?

你地唔覺得佢好污糟既感覺咩
好似好窮果啲

幾錢q

佢啱啱開始拍YouTube個陣有睇過佢d片
個陣真係覺得佢幾charm幾pure
同前男友都好sweet
之後睇翻佢ig就變到勁abc港女

你屌開屎㗎？

Nigga

引晒成班_ _港女出黎

g

係咪整左容？

大把正過佢

No thanks

咩料，波唔大樣唔靚皮膚黑到一撻撻咁

G

唔好爭啦 我屌

佢的確唔係有錢人家
之前舊登痴線西爆過晒佢d嘢
其中一樣就係住公屋扮有錢

黃衣求Ig

真係好污糟 由內到外散發出黎

公屋

短褲條女隻腳做乜事

p漏左姐
將就下啦

港女全面進場!!

佢個樣其實已經係靚喎
連女仔都覺得佢好正

???

我睇咗好耐先知道係小腿啲肉
仲諗緊後面隻大腿粗撚到

見佢岩岩剪左pat陰 已經覺得佢成個造型係抄個鬼妹taylor lashae 衣著抄晒人地成套 然後再抄埋人地粒墨 話係自己鐘意覺得靚 係咪心理變態

佢都唔係抄人架啦

反而覺得佢剪左頭髮似Irene noren

認真佢有咩唔係抄？
抄名 抄畫 抄襯衫 抄video style 仲有冇？

不如睇左佢啲化妝片 睇完佢素顏個樣先再講

有p到咩

見過真人，好重嬸味

著衫一啲品味都無，成日為露而露，係乜場合都要露對竹筍胸出黎

一開始個形象好先吸引到妹妹仔
由細到大佢媽都灌輸佢要嫁個有錢人
中學啲男朋友都係有錢
前度係騎馬師
又鐘意晒命
買野都要影張單話比人知買左野
依家搵到錢緊係做翻自己
Haters gonna hate
反正點都一大班PR送野

利申: 發夢見過

一唔係自己up塊面就好撚大/2d

能夠生得咁平 佢都算有代表性既男人黎

買親areyouami同reformation都要影下張單 驚死冇人知佢買貴野咁 自卑到

係無p到咩？

成對腳已經瘦到痴線啦喎？

其實搵咁多 又有能力搬岀去住
無錢脫毛？
成日話自己敏感又要剃又要剩
好肉酸

想r sponsor 嘛 真係好肉酸

唔係前面隻腳小腿啲肉壓咗出黎啫咩？

連d衫都買同款

小腿肉黎

樓主呢個真係....

打陰影係個波到姐

咁係你對靚女標準太低姐
見多啲人提升下審美觀
眼唔靚豬膽鼻 靚？
樓上巴打有圖 只憑個兩張相而論 頭個兩張就真係靚啦

睇下佢真面目先再講正啦，佢e家所謂素顏，其實紋眉紋眼線同植咗睫毛，其他地方有無微整就唔知啦 臭西格，抄人衣著仲串柒柒話no shame，點知俾人追擊先扮可憐，大話連篇

呢張相唔係講笑 勁樣衰

初初睇佢啲片 教人抆眉
覺得佢好靚好高貴

睇曬痴線西啲爆料就覺得佢愈來愈雞
同埋以前靚好多
細心睇佢啲相 佢塊面側邊個兩舊肉勁大

邊撚度正
樣唔靚波唔大著衫又柒

副偈有咩睇頭

拎返d 升球大墊出黎先啦好嗎

臭西

係囉

有P到少少, 你望下2張椅有D變形

著起皇袍唔似太子

人地R緊激光脫毛sponsor呀

佢塊面係咪執過黎 好似越黎越尖

目測應該得c 咋喎，咁已經叫大啦咩

乜都唔評論，只係想問咁撚多衫究竟點擺法

你拎debbie yeh 出黎屈人機，有幾多女仔可以同佢比較。

對雙眼皮假到

女人公敵男人性器

攞住碌假鳩做乜鳩

仲有話佢靚嗰d
我做過試驗用佢live 既相，要美圖秀秀撳四下放大對眼先較到佢平時ig個樣

個pose好搞笑 好似勁用力先唔跌落抬咁

Stop making stupid people famous...

仲有好多 唔止得佢

好想抱住佢黎屌啊

Deb又靚又大波又瘦

靚好多

頂盡B
厚PAD 谷出來

how about this?

Agger

係中環見體 真人真係55身 幾矮下

利申 係ig睇相覺得佢幾索 但見過真人後 不了

成日係路中心影相又扭扭擰擰阻鳩住人

幾次都係中環地鐵站撞到佢 廿幾歲著到好似三十幾歲咁 不了

屌幾次佢係中環影相都阻到我
FCC門口 FCC左手邊條斜路 右手邊果條長樓梯 我Office樓下都影
由lunch之後返firm到出去見完client返到黎佢都仲扭擰緊影緊相 一兩個鐘左右

黃衣好正

𨳒張梳化p到變型
咁撚想推大自己對波比人like
真係不敢恭維
好cheap

佢個feel 真係好撚似幾十年前d 艷星
想扮kylie jenner 但出到嚟個效果係狄娜

要幾自戀先可以影一兩個鐘

睇d留言笑到傻左 句句入肉

死臭閪

女人嚟講佢都算樣衰
打扮又似雞 又濃妝 又冇本錢
個樣唔止唔靚 仲有陣老土味

你食開屎？

影極都唔瘦

成日係snapchat ig到post自己係到扮癲唱歌係做乜9?
剃損隻腳喊哂po片搏同情，又係到lin起把bb聲講野
FUCK

痴撚線 條女真係世界級
又係度博同情？ 個caption都唔知做乜鳩
十幾度著背心

著到咁

著到成隻雞咁

北菇雞都冇佢咁柒
懶係外國人style但著出黎係不倫不類

佢好似件件衫都要露樣野出黎咁
鬼妹都算啦，佢都只不過係偽ABC
Asian樣襯呢啲衫真心覺得似企街，唔係講笑

之前有follow開 忍唔住前排unfollow左
一日幾廿個post

其實睇佢個樣 行為同眼神 已經睇得岀佢有小小精神病啦
利申 社福機構返工見唔少精神病人

真定假呀？

佢媽都似有，見到覺得好心寒

雞

佢老母自己都係新香港人但係個女而家係美國華僑，唔痴就奇喇

呢啲先叫新面目

多咁變妝化靠能可咩有，過整微咪係佢實其

哂轉倒字d解點 頂

乜唔係特登倒轉打架咩？

完全無影響閲讀能力

見識到啲垃圾港女要跟佢著衫之後就對佢好反感

利申: 真係係街見到有條女拎住件好暴露嘅話pumpkin jenn咁著好靚佢又想買

當佢係雞咁睇,個觀感就FIT曬,4百蚊1 Q

呢條女就算撚數啦好嘛

點解以前個鼻大咁多 對眼又有少少三角形但而家圓左好多 係p左定微整型？

4百都唔值

個樣好撚殘

洋腸也不𨳒

濃妝+p圖

佢岩先開live個樣勁殘

搬埋出去好聽d就比自己空間
其實咪又方便帶洋腸番去

咁都唔捨得收皮呢條attention whore

sorry。。唔細心睇真係睇唔到

成個賓妹咁

臉皮夠厚就得

佢同phil熟呀嘛 人地同佢講有party去 你厚臉皮講句:我都想去 預埋我呀 人地都唔會直接拒絕你既

哇佢搬新屋WOR UTUBER真好搵

公屋妹變富婆無難度啦

係連登讚佢你真係

Youtuber痴晒落佢地個班到

唔知JennJenn有無睇住呢個POST呢？

洋腸公廁

我估佢住一排應該會搬返返去 到時應該會話掛住老母所以搬，自己租個單位，佢平時又成日買名牌，佢d收入又唔係穩定，好難keep落去

其實佢幾歲
個樣好似好老

佢係咪同babygirl一齊搬出去住

1994年出世
好似係

以為佢28 29

佢係大波既 但係日日哂真係覺得好CHEAP
又成日係屋企自拍跳艷舞都唔知做乜9

叫佢拎哂啲胸墊出黎先知大唔大

你確定

你又知佢真係大波？

what do u guys think of Jennifa 同鄭金玲？

why 佢地係friend?

互相利用姐 女人邊有真友誼